(迷）簡淑兒 何綺雲 賴慰玲 李璧琦 劉思希點排？

何>>>李>>>賴>>簡>>>>>>>劉=田>>>>>>>>>>>細細粒

簡兒>becky>maggie

賴>之後個d是但排

冇個名聽過

相呢

咁你入黎做乜
冇人想知你有幾孤陋寡聞

大波純

明日花>小島南

賴慰玲>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

賴慰玲>>>>>>求其

靚靚既賴老師

賴慰玲真係幾有味道

當代演員典範,賴慰玲

賴>簡>何>田>李>>>>>>>>>劉

識貨之人~ 揀Winki

簡最正

賴慰玲

賴慰玲靚左

無圖……

我想揀田

妓女
妓女
妓女
妓女
妓女

簡兒第一

是但啦 總之果個簡x兒排最尾

呢位巴打最抵得諗
細細粒交哂比你

Elsa最正

淨係識賴，唔使比

賴慰玲>中間是但>高音琦

細ling真係新一輩中最好戲

當代演員典範,咩平台都咁出色

賴>>>>>>>>是9但>>>>>>>>>>>>>>>>>簡

係

留名睇 淑兒隻兵 巴打

簡個樣如果你話係天然就正姐 但一知道佢係整出黎 即刻揀唔落手

我愛明日花

賴咁撚樣衰都上神枱

咪係

簡> 是但

何>>賴>>>>>>李>>>>>>>>>>>>>劉>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>簡

Gay架你兩個?

睇清楚d啦
唔化妝成個四十歲黃面婆咁

賴賴賴賴賴

你40歲有人咁既樣再講啦

個鼻孔大到可以塞5蚊銀

誇張

簡淑兒>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>其他

簡>all
btw好撚大波

頼＞簡＞何＞李＞劉

maggie姐

劉思希係咪忠奸人嗰個膠面人 點解會加埋佢入option

無圖淨係知邊個係賴同簡